雞蛋殼有咩用？

用嚟載住啲蛋黃蛋白

做肥料

我愛你

濛b

保護雞蛋
可以試下用掌心渣下粒蛋,好難爆

分開蛋白蛋黃

磨粉沖水飲

應該係分開母雞同仔

被風吹